[航空]連登飛機膠討論區37（重開）

#FreedomHK

上回討論
[航空]連登飛機膠討論區36

相關討論
777經濟艙

北衛星客運廊

——————————————————

呢個post將會有人不定時講返:
ITM唔飛得/幾時可以飛四引擎Trump G20 達成
HNA幾時執笠
HX幾時入聯盟
CX幾時離開OW
A380係時變真·奴隸船
777X幾時黎香港
OW下個邊個破產
KE幾時又同DL鬧交
坡佬777幾時轉3-4-3
南太平洋幾時開得成收咗皮啦
皇天擊殺海航董事長
T2譚仔幾時搬
ITM幾時開國際線
CX/HX/QR/CZ etc幾時出入轉Alliance
邊個Mile/FFP值得玩/MR
CX/KA TPE飛機餐
A380已經停產
UO幾時搬入因航城/龍屋

譚仔又飛啦

腳圖自己貼

屌，文學院毒男加左兩條Link睇唔到冇Del到

用呢個啦 文毒學人搶post

Push

留翻個名 驚miss咗譚仔隻腳仔

哇你唔講我都冇為意
日日推我啲沉低post就快推到1001
條友真係痴線

話時話好似好耐冇見真俊華

上個post尾段上過水

Frankfurt – Hong Kong eff 29MAR20 747-400 replaces A340-600, 1 daily
重出747-400

有冇人可以講下其實發生緊咩事？點解鬧雙胞胎？

文學院毒男因為同綠帽鹿角有私怨，唔係飛機膠但不斷騎劫個Post

Noted with thanks.

首先，我同佢冇私怨，friend嚟
請參考
一人一個你最尊敬嘅User

其次，係因為少部分低質user 惡意Block咗我腦羞成怒先開過個新post

再者，我係飛機膠

座位數多748i，premium cabin 細左一截

748都冇744咁優雅

HX出10KG行李

吸得一蚊得一蚊

屌OKA得10kg都照收1600呢吓嘢先抵死

我想問MPC green 200分有lounge使用券，咁如有我而家有195分，嚟緊去日本來回，咁去程有冇得換？定係回程先有？Thanks

回程

Ok, thanks

留名等睇一大班人唔睇T&C
大鬧香港機場

一定畀人屌到上天花板

主要得那霸？

[緊急］機場係8月9日到12日要有機票先去得

真定假

到時萬人接機迎接大譚神

笑死

去muji to go都唔得？
我想即刻買機票去飛都唔得？

7仔搬左上去，無機票唔俾去增值

AA 惡過狗

Tamjai

Tam Jai Fly again la

8月5果日都有set陣
淨係checkin counter要passport入好似
Arrival 無影響

Tamjai fly again liao

突發機場departure 被封 有圖

真係攪機場

入境大堂已黐線

Lm

T2 departure

共產黨有無咁怕民眾抗爭呀

星期六經T2飛 唔知會點

譚仔都飛T2有冇搞錯

柒婆心虛

最搞笑要旅客排長龍 好似我自己一定唔會print E-tkt出嚟
兩手空空 check條毛

d商戶真係多得AA唔少

我從來都唔print野出黎

AA個網仲要冇講過會封個check-in

HX609.....may day? land MFM?

我都唔明點解唔公開個安排
淨間有人趕唔切上機真係多得AA唔少

仲話會正常運作 等其他人都冇準備

嘩屌, AI 啲機都好過佢

廚叉大法

可唔可以唔收機?

對上兩次都係坐Arrival
佢就封Departure
對成件事有咩幫助
封嗰個有無用過腦
同埋上兩次都極度和理非
而家同主動擾民有咩分別

好撚噁心

齊轆齊櫈齊引擎飛到就算啦

睇第二個 post講到狗本來想成個機場封 巴士直入GTC 但aa好唔滿意 淨係封 check-in應該係 aa逼到狗讓步

畢竟aa管香港國際商場都係賺錢要緊

AA話晒都係山寨王
你估好似地鐵話跪就跪
仲要
FF林奠軍政府一干等人要著草都要用機場
所以淨封Departure都算係咁
不過呢三日就應該精彩

aa又要揾錢又要顧國際形象應該唔會太鐵腕 如果分佣計租佢幸不得你日日嚟 而且atc都仲有大把自己人

暫時睇係搵AVSECO睇實Departure check point

Rich people

AA 係咪無腦架
冇人搞你 departure
自己封左去比人搞

之後又係地勤食晒

我公司入面有舖 完全唔知

通常咁講得都係相反

坐HX so sad

你肯定齊？

一陣原來真相係HKG打樁機

星期六飛

應該就快升Diamond

真心講
愈早愈安全

出名有錢成日飛J F 譚仔又飛喇～

朝早機
打算早3個鐘入到去

五樓訓過夜

唔洗掛
其實我好驚

1點半機幾點去機場好

提早8個鐘去到

豪宅區附近係乜都冇咖啦

唔洗咁驚, 到時直接隊頭話趕時間check in, 入左去走住黎屌[好學唔學學埋班差佬, 專玩9 香港人]

如果係真, 成日搭J搭F仲住公屋仲唔係濫用公屋?

官方指引

國泰：香港是中國一部份，堅決反對任何危害香港和平穩定的行動

未FC, 但因航支那分部衝出黎柒
留名睇本地員工用行動去屌柒支那分部

ok u win
估唔到譚仔對居住環境咁冇要喎

都成日飛啦，又唔係成日留喺香港，梗係冇乜要求啦

佢住係空中啲suite 同residence 度
有野食有涼沖

飛齊冇話降落都齊

咁惡毒既

譚仔係HK間屋唔係定居
可能全世界都有樓了

因航俾支那搞

一是自2019年8月10日零时起，对所有参与和支持非法游行示威、暴力冲击活动，以及有过过激行为的人员，立即停止其执飞内地航班或执行与内地航空运输活动相关的一切职务活动；
二是自2019年8月11日零时起，向其在内地的运行合格审定机构报送所有飞往内地和飞越内地领空的机组人员身份信息，未经审核通过，不予接收该航班；
三是于2019年8月15日零时前，向其在内地的运行合格审定机构报送公司加强内部管控、提升飞行安全和安保水平的措施方案。

「民航局向因航發出重大安全風險警示」搞咩？

hx唔洗咩？

即刻訂多幾程國泰機票以示支持

一是自2019年8月10日零時起，對所有參與和支持非法遊行示威、暴力衝擊活動，以及有過過激行為的人員，立即停止其執飛內地航班或執行與內地航空運輸活動相關的一切職務活動；
二是自2019年8月11日零時起，向其在內地的運行合格審定機構報送所有飛往內地和飛越內地領空的機組人員身份信息，未經審核通過，不予接收該航班；
三是於2019年8月15日零時前，向其在內地的運行合格審定機構報送公司加強內部管控、提升飛行安全和安保水平的措施方案。

畀人睇嘅版本

支那係國家恐怖主義

希望cx唔好炒人

國泰會唔會跪

工會加油

係隔離睇到

終國區公關系

但係佢唔奶真係block曬所有飛過嘅航線

所以我覺得佢會跪低...

但係調轉佢就將機組資料送中

我諗係迫佢交人......
姐係話，上環個機頭手足可能凍過水.....
希望我估錯

呢個最低消費...
我好相信佢會做

以國泰往績不意外
咁就真係大罷工
然後國泰收皮

北美東岸回程：北極圈》西伯利伯》海參崴》泡菜國/日本九州》台灣》香港

應該會raise out privacy concern...
但估計公司都係應該會照俾料...

持平D,你入美國又咪要入e-APIS
美國都齊有你passport 資料

依家係你唔入中國佢都拎你資料喎
兩樣野唔可以相提並論

其實邪悪軸心國註冊既飛機（包括支那）橫越飛行美國
美國都要入輸入機組同乘客資料

有冇source

不過有幾多支那註冊嘅機會飛越美國但係唔係land美國

歐美實施反制裁，限制中國機入歐美領空

Sor for ff

呢個真係ff
啲外國航空公司全部當支那市場係肥肉

中國台灣單野幾乎跪哂就知唔好對外國公司有咩期望

AA UA DL無跟，結果支那咪又係口交無後果。

欺善怕惡邊敢郁US3

自動送中

快啲搞埋我地唔該

唉

諗都唔駛諗~
陰謀論係叫廚叉食哂我地D生意
解一時之困

HX食唔食得落

不了

盡食架姐
10kg行李都諗得出
證明等錢洗到一個地步

仲有個爛廁所

上次巴打你post果架機真係收唔落
再加埋滿天神佛

果個真係反胃

本身都冇乜香港人飛支那嫁啦，除咗做生意同藍屍外，有啲廢老又會搭膠鐵去嘅

但係應該歐洲機都有一定影響？e.g. 部分航線330唔夠range

換哂77w同A350飛

仲有330飛歐洲咩？

得番359 35K 777飛

我梗係知啦，畀佢嚇死

歐洲機一路到77W，後再A350

係怕DXB唔夠做

因航歐洲機有出過A330

A340

其實國泰啲歐洲機做咩轉機客多 好似得袋鼠航線同台灣經香港轉係方便
最壞打算係飛西歐要返去14/5個鐘嘅年代 咁有幾大影響 如果O/D多就應該影響細啲 最多早返兩個鐘起飛依然可以清晨到

唔好講80年代，707都有tim

印度客經香港轉歐洲？

應該轉去美帝多
去歐洲應該搭中東三寶？

東亞 - 印度、中東、南非、印度洋、東南亞
台灣 - 世界各地
印度、東南亞 - 美國、東亞

我都覺得大概係咁上下 所以如果歐洲機少轉機客咁加時個影響應該細啲

咁由咖哩經香港去歐州係遠咗路程嘅

印象中去程經海南島，回程經昆明

有幾次都有泡菜仔黎香港再駁去美帝
有時都唔知佢地點諗
又要飛返轉頭

CX下個航季會派77W飛DXB

西班牙好似一直有日本轉機客

可能係OW 客又唔玩JL

［member]有D野好詭異成日都諗唔明[/member]

當然
上機要wheelchair 又要人幫佢放袋又放Gip
落機就一支箭咁沖 又有神力拎番自己d野

譚仔成日躺著也中槍

話曬都係本post 名人

即刻班翻堆350 789翻嚟頂啦

班堆321, 333就夠做
食哂都係PEK同PVG

岩呀 要係咁同cockpit吹水 不了

佢有機頭同菇先算

唔止 仲有飛越都唔得

全部淨係飛美加澳紐

覆錯

打風

太耐冇入黎 個個改晒名

國泰工會 比啲爭扎

嚇鬼呀
仲回味同你跑既日子

*A ?

AY cut 南京 成都
AY: 日本好搵啲 插旗名古屋先

正如SQ喪劈歐洲機票

AGA - 3AM

AY真係奇葩 可以玩到咁深入日本市場

AY轉飛歐洲都幾平，可能日本人睇中呢點

機場完全見唔到有人示威

打風 > 上海/杭州唔收機 > CANX
尋日HX232飛到一半都要返轉頭

又借啲意抄牌

AY同JL玩JV㗎

出機場未？你唔係今日飛咩

BL譚仔至愛

好多做生意, 會計嘅會飛大陸

東航香港-上海飛機餐由snack meal 取代
因系仍提供雪糕

唔怪得出呢份聲明啦

三峽大霸喺重慶喎

因航半夜堆歐洲機有冇改道?

同埋ex-HKG J就好貴
就算NH/JL CAN直飛HND J都係大約6k左右

應該都係口交戰
因航理撚得你照飛

TLV 如果改行沙特、阿曼、約旦，飛行時間短左

咩Talk 有份文件，話所有KA飛中國port既crew 要做同CAAC做 interview (好似類似visa interview咁既野？)

啱啱禁左waitlist am 去羽田，係咪零機會會wait 到

降低食物中鹽和糖

交飛大陸嘅namelist ja wor
佢唔交就冇得飛大陸wor

經過佢個Airspace都要俾料...

因航已經與示威者割蓆, 奶共了

因航好失望

點唔跪
唔比飛中國嘅話成間因龍唔洗做咁濟

係嘅啱嘅
明白因航好難做唉

支那完全abus of the public power. 無美國跟本制衡唔到呢個21世紀邪惡帝國.

支那唔會講道理
好嬲啊

唉...
其實係咪上帝派黎懲罰我地架

個機師只可以停職唔炒得因爲未入罪，但另外嗰兩個係咩事？

支持所以國泰職員罷工

我想問另外嗰兩個咩事被炒？

真係好撚嬲，垃圾國家政府欺壓私人企業

洩露乘客資料

咁冇計

唔係武漢附近咩

宜昌

都唔會係重慶姐

岩岩尖沙咀好似有菇俾人拉左...
唉...

譚神又飛啦

Scary team livery

隻女王好遠

星期六日戰時不推開心post 測試。

難得唔係J...

唔好推post.

都係J嘅，J etstar 囉
撘廉航入貴賓室嘅譚仔

我坐CX飛long haul經常都成個section都係空少 一個女都冇 連坐359個細J section都可以係空少負責

空少磁石
你應該要交個波俾譚仔了

[member]又借啲易私交，後約炮/member]

機頭哥哥

有冇巴打試過用klook kkday九龍站機鐵飛
喺九龍站做完intown checkin
之後喺青衣先入閘上車

多左個搭檔？

我做機頭塊玻璃

我係機頭張櫈

我係機頭廁所

幫姐姐坐䁔張櫈

應該可以 車票價值高過應該比嘅價錢嘅話

唔該

但如果我喺九龍做intown checkin 唔計入閘？

依家推緊聽日入機場

klook 係支那公司
我一路以為佢係港資初創

環球時報指國泰向正確方向邁一小步 真誠度須時間檢驗

過唔過到骨呢？

（香港，2019年8月12日，1530hrs）受公眾在機場集會影響，機場運作已嚴重受阻，所有航班登記服務須即時暫停。除已完成航班登機程序的離港航班，以及正前往香港的抵港航班外，其餘今日所有航班已全部取消。

機場緊急事故應變中心已經啟動。機管局與航空公司及各業務夥伴保持緊密溝通，希望機場盡快回復正常運作。受影響旅客請透過機場網頁或「我的航班」流動應用程式，留意航空公司有關航班的最新消息。

前往機場的交通現時非常擠塞，所有停車場車位已經爆滿。機管局呼籲公眾人士應避免前往機場。

ATC 台出黎未

所有未起飛既外站機ground 晒
正

A2801/19 - GROUND STOP IN FORCE DUE TO UNEXPECTED CIRCUMSTANCES AT HONG KONG
INTERNATIONAL AIRPORT (HKIA). ALL ACFT BOUND FOR VHHH NOT YET
DEPARTED FROM THE FOLLOWING FIRS ARE REQUIRED TO REMAIN ON THE
GROUND:

- RJJJ, WMFC, WBFC, RPHI, RKRR, WSJC, RCAA, VTBB, VVVV, VVTS, ZBPE,
ZGZU, ZHWH, ZJSA, ZLHW, ZPKM, ZSHA, ZWUQ, ZYSH, WAAF, WIIF

ACFT ALREADY AIRBORNE AND PROCEEDING TO HKIA MAY EXPECT POSSIBLE
DIVERSION. 12 AUG 08:29 2019 UNTIL 13 AUG 00:00 2019 ESTIMATED. CREATED: 12
AUG 08:30 2019

UO849 return NRT?

Be safe ，離開空港島
目的達成

呢個時候係咪要聽ATC

睇緊FR24

岩岩有tg傳有北京航班冇no.
想問下專業手足講下

9S275咁搞笑既

你講緊架B737-7KK?

Urgent need fc

貨機離港、抵港陸續延誤
客機陸續轉降

Mon緊CX807同CX819有冇divert

想知係咪真係有架咁嘅機, 真係land咗嘅冇理由冇人知

咪on9, private jet

QR816, UO631, UO849, CX391, KA951 已經divert/return

唔係航空, 唔熟..

KK尾係Pacific Sky Aviation既Boeing Customer code
而呢間係一間私人飛機公司

老母cut 聽日機

依度有冇機場staff
求下你地勸義士快d走

land緊can

SIN-HKG 會入夠油飛到HKG 再air return 掛
小SQ980都係喺HKG hold一陣air return

聽atc應該聽approach？

我都想知點聽

點解中共唔搞山間航空

點解中共唔搞山間航空？
好多示威空姐喎

廚叉609仲land到

忙撚到仆街

機管局明早六時起重新編配航班

機管局表示，受公眾集會影響，機場運作今日嚴重受阻，客機運作自下午約3時半後需要全面取消。當局將視乎機場運作的恢復情況，機管局與航空公司將由明日早上6時起實施航班重新編配，航班升降將會受到影響。機管局呼籲旅客出發前往機場前，透過機場網頁或「我的航班」流動應用程式，了解最新航班情況，亦需要留意航空公司有關航班的最新消息，並在確認航班後才出發前往機場。

2019-08-12 19:48:44 RTHK

呢隻899本身就已經揼咗去關西，本來琴晚0530到嘅

可以點搞cargo

其實唔建議搞cargo，我地有好多嘢都要外國運入嚟，搞一搞cargo我地就要用支那嘢

之前睇fb話有間航空公司用ATR改裝成貨機，點做到嫁？成個機身換不如買個部？

聽日又入機場 唔知我幾時先返到嚟呢
delay到聽日1900

利申 核彈都唔割

1600

聽日會唔會連機場都入唔到？
正情係門口就check機票先俾入？

KA904 啲客係邊黎

依加已經係軍政府

聽朝7點機去鹿兒島 想問下係 聽朝6點後先再編？

恢飛23:52起飛

有客？
係之前已經入咗禁區？

因航@下地島

真係陸沉

國泰高層對罷工及支持示威表示零容忍, 並表示他媽的要食大陸人仔, 同飛過大陸領空, 唔好阻住哂

想問delay 既機會唔會影響埋其他正常時間既機

點解明明BA32 cancel 咗但而家仲飛緊?

要睇機管局聽日點
應該就要排隊攞slot
按道理上就唔會
但實制情況好難講

想問下咁既情況，恆生旅保包唔包

吉機運翻去英國？

BA28 都係運空氣

cx 251 255都係照飛

唔賺人仔嘅執柒咗啦

我搭星期五零晨班MM68到底會唔會取消埋

星期五答你

我正式宣布
我鄙視選搭呢間航空公司嘅乘客

香港航空 落力奶共
有錢登報 冇錢找數

本身係支共既公司
奶共緊係理所當然

呢期d中資係咁登報

唔飛大陸領空等執柒

依家仲有乜機可搭

支航一定唔會搭

因航唔支持示威仲可唔可以？？

唔揀呢兩間啲時間西到無朋友

呢個流泯政權有咩做唔出？

把口唔支持示威者，可能唔會做嘢呢

外航

新航

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

明明人地都係比支共壓迫緊 都係同路人啦

驚有骨牌效應

到時名正言順話影響國家安全
落order停/取消因航個牌都得

想問Peach呢個情況係退錢定點數
全退款既話想買定張KIX/OKA, 諗住和你飛cancel flight就申請退款＋claim保險，冇事發生就照去兩日一夜

Crew過鐘，轉飛關西

any notam

有客架

部CX899 dealy咗成40粒鐘 本來琴日朝早05:35到

其實都唔會話差太遠 都係咁行

搞到後一日部899仲早到

CX KA 今晚departure全部cancel

難講，係上空飛過其實比起你起飛再降落要嘅時間短得多，正如大阪飛香港要3粒鐘，而東京飛香港先3粒半鐘，但大阪飛東京都要一粒鐘

其實aa close左check in但機係唔係都可以照飛？

另外受影響既客有冇得追討或者另外安排？

唔應該淨係用距離計，要計埋順逆風，可以係要technical stop同唔需要嘅分別

可以答當地既航空公司架嘛
長榮
中華
星航
JAL
ANA
大韓
韓亞
Qantas
Qatar
Emirates
各歐洲航空公司

MFM = 垃圾

駁唔到

乜唔係港資咩

做咩用不推Post mode

呢啲吹水post無謂推上水

如果online checkin左，入到禁區先寄行李又得唔得呢？

[member] 華府 對支共時快時慢、時硬時軟[，最終目的不變/member]

點做到入到禁區先寄行李？

我係fb見有人話尋晚係入到禁區先寄行李

尋日可能特殊情況
但正時得架咩？
未開counter又要寄倉 想知點入禁區
E boarding pass有既話

就係黎緊呢幾日會飛，所以先咁問

祝你好運
早機應該safe既

見有人係衝防線衝埋入禁區先上到機

你意思係拎住25 28吋喼入禁區寄？

yes

理論上手提行李oversize 要重新check in

咁不如搏機場快線預辦登機

唔係閂左咩

無用
一樣閂

早一日寄定，又或者朝早未閂時寄

而家搞到啲人想去接機入唔到去。
仲有 佢又話可以畀人示威即係而家要買機票先可以入得去示威。 what the fuck

旅行團嗰啲點算?

IN TOWN CHECK IN

唔係仲有指定示威區？

唔係台資咩

下星期要搭機鐵，邊到又平，公司引安全

因航登報出聲明

譚仔星期日就飛囉，所以影響唔到

好撚慘，比人強姦完仲要大叫爽呀

建議公會煲出國際

垃圾HX 都炒人
FC 左

ADB一直都有班智障，已經好耐冇睇喇

仲關戰鬥民族咩事？
支那仆街佢實出兵食東北

佢有野心同佢係唔係evil有衝突架咩？

但佢一定唔會係支那果邊

咁講
戰鬥民族已經表明咗支持支那對香港嘅立場同行動
即係話就算支那跪低咗都會係跟返呢個policy嚟treat香港
因為呢個policy係西方國家係被歸納為evil
所以（最少係我哋嘅立場上睇）戰鬥民族都係屬於evil

尤其戰鬥民族仲同北泡有connection㗎

另一方面諗
普京跟本唔會care香港
佢只care有冇得賣二手三手科技比支那
俄佬啲野再無得好似冷戰時賣去東歐
有得賣咪請維尼去聖彼德堡玩水囉

支那出事佢實第一個割啦邊有咁傻豬

支那用黎做水魚者

汽水廠咁cheap嘅嘢就算啦
支那人飲白事可樂啦

想問架CX521係咪註定fix shield架?

要欣賞佢地既勇氣就真 我地本應為自由為聲既自豪
但係共產黨依個極權政府管治之下 無人敢發聲

根本就係成間公司話事既係大陸撚

未試過咁唔想走

咁唔想走咪唔好去旅行/請假唔出trip/遲d返外國屋企
喺度打個卡其實有咩意思? 假惺惺

8.16 學界-Stand With Hong Kong聯手萬人集會！國際本土戰線會師！
「英美港盟 主權在民」集會
日子：16/8(五）
時間：8:00-10:00 pm
地點：遮打花園

(1) 英國確認中國違反《中英聯合聲明》國際條約；
(2) 英美國會各自制訂通過香港人權民主法案，制裁損害香港自治、自由、人權與民主的官員，如凍結他們的英美資產、禁止他們入境。

#反送中活動

一齊去支持攬炒巴打啊

仲要影住小SQ

人地放假想抖下都要陪家人去新加坡旅行
係我都唔想走啦

廚叉地勤18號罷工

有冇高麗航空重開澳門航線嘅資料，又話8月2日開始

官網都唔見有

想知咩班次，用咩機，同一星期幾多班

👋🏻

等睇評價

問我啦 中肯評論

Mandy同stanley kan

機頭姐姐係咪你分身

Rich 皮幾嘢張機票

同問

快制裁HX 先

華航有咩咁特別
你話海底撈上嚟整就係啫

話哂A340嘛

所以咪襟美國叫thuggish regime

[member極速變臉[/member]

冇人知

有無飛過

係車尾唔係有部𨋢落得返去3樓咩

I Love HK!

尋日搭個陣就將所有人逼哂去中間個出口做檢查(機場站落車)

I Love Popo!

應該開得嘅出入口都要檢查
痴撚線

I Love HKIA!

有d入得去接，但更多要係check point門口等
AA係度製造恐慌同麻煩

要點決定入唔入得

唔知

......

你自講完好無意思

咪個食蕉決定

我愛AA

譚仔面皮厚過佢疊boarding pass

邊個post

空管不合作運動

支那逼到因航CEO辭職都有

執柒咗佢啦

重要央視最早報出嚟

真大地震

支那係咪就黎任命土共坐ceo位

國泰

肯定？

CCTV仲快過CX同HKEX公佈

我唔想背國航十戒

不遠矣

何杲

突發 機場壞雷達

應該係呢個

肯定

上巿公司未停牌就爆。。。

上市公司既例，支那識條鐵咩

人治精神大於一切
邊個唔效忠就迫走你/炒9你

所以遲下成個香港所有行業都會攬炒

因航ceo英雄式犧牲左

呢個鬼佬… 最後兩面不是人 有新碼頭唔同你玩咪走人

CX新上任嗰兩個係咪紅底？

中共endorse 嘅你話有冇可能唔係呀

咁而家大家會攬炒定撐國泰...

我都唔知，兩難局面

太古散水就走算 屌你老母支那勢不兩立

因航高層地震，內部大陸撚全面進場

歡迎因航正式為中華人民共和國共產黨附屬航空

譚仔可唔可以出手買起cx